收到消息 湯渣十一事件純屬謠言,其實本人另有所屬

12:57開始